(jj插沙求救)朋友想求婚，想扮比卡超，邊到有得租

類似依類，有有手足可以幫幫手

推

呢隻算啦

比卡超 人偶服 玩偶裝 自行google

你的朋友就是你
祝你成功